<resources>
    <string name="app_name">cameraXdemo</string>
    <string name="title_activity_camera">CameraActivity</string>
    <!--
    This string is used for square devices and overridden by hello_world in
    values-round/strings.xml for round devices.
    -->
    <string name="hello_world">Hello Square World!</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="xuongtong_mota">Cây xương rồng thuộc loài thực vật mọng nước, có nguồn gốc từ châu Mỹ. Tên khoa học của xương rồng là Cactaceae. Xương rồng có nhiều ở vùng đất khô cằn, nóng như ở hoang mạc, sa mạc hay vùng nhiệt đới. \n\n
Xương rồng không có lá, mà thay vào đó là các gai nhọn. Thân xương rồng xanh lục, rất mọng nước. </string>
    <string name="xuongrong_ynghia">Xương rồng là loại cây có nhiều ý nghĩa, vì thế rất được mọi người ưa chuộng và trồng tại nhà. Trước tiên phải kể đến là ý nghĩa về sức sống bền bỉ, mãnh liệt. \n\n Bạn thấy đấy, tuy ở vùng đất khô hạn, nghèo nàn về dinh dưỡng, lại thêm khí hậu nóng bức như thế, mà xương rồng vẫn sống tốt. Vì thế, xương rồng được xem là biểu tượng cho ý chí kiên cường, sức sống bền bỉ dù hoàn cảnh có khó khăn, khắc nghiệt thế nào.</string>
    <string name="xuongrong_cachtrong">Nhiều người có thói quen đặt cây trong phòng ngủ, bàn làm việc,... nhưng đây là một việc mà bạn không hề nên làm bởi chúng sẽ mang lại những điềm không tốt dưới đây: \n\n
        Khi đặt cây xương rồng trong phòng khách thì chúng có khả năng làm mất đi nguồn năng lượng tốt có sẵn trong phòng khác để các thành viên có thể tụ họp và thư giãn.\n\n
    Thông thường thì theo phong thủy bạn nên đặt cây xương rồng ở vị trí sân trước, sân sau nhà hay là phía trước cửa nhà, ban công bởi chúng tượng trưng cho việc bảo vệ ngôi nhà bởi những điều đen đủi từ phía ngoài ập vào nhà bạn.</string>
    <string name="trang_mota">Hoa trang (hay còn được gọi là hoa mẫu đơn Việt Nam, hoa mẫu đơn ta) có tên khoa học là Ixora Coccinea, thuộc họ Thiến Thảo (Rubiaceae). \n\n Loại hoa này có nguồn gốc từ Malaysia và các khu vực miền Nam Trung Quốc. Nó có mùi thơm nhẹ, có khá nhiều màu như đỏ, vàng, trắng, cam, hồng...</string>
    <string name="trang_ynghia">Người ta quan niệm hoa trang là biểu tượng của sự giàu có, thịnh vượng cũng như vẻ đẹp quý phái. Loài hoa này thường được dùng cho các tầng lớp vương giả. Những bông hoa trang cũng là biểu tượng cho cuộc sống hôn nhân viên mãn, hạnh phúc, quây quần bên con cháu. \n\n Hoa trang cũng là loài hoa biểu trưng cho sự e lệ, yểu điệu và thẹn thùng của những cô gái xinh đẹp.</string>
    <string name="trang_cachtrong">Mẫu đơn ta không phải là một loại cây khó trồng và chăm sóc, tuy nhiên khi mới mua về thì bạn cần lưu ý một chút về chế độ tưới nước (nên tưới 1 - 2 lần mỗi tuần), tránh nắng to, nắng gắt... để cây tới giai đoạn bén rễ, sau đó, bạn cũng không cần kỳ công chăm bón nhiều. \n\n Cần tưới nước cho cây 1 đến 2 lần mỗi tuần. Nếu bạn trồng cây ở khu vực nhiều nắng, nắng to, ít độ ẩm thì nên tăng số lần tưới. Bạn nên tưới cho cây vào buổi sáng là tốt nhất.</string>
    <string name="chuongvang_mota">Họ thực vật: Cây thuộc họ Bignoniaceae (Núc nác) \n\nNguồn gốc xuất xứ: Cây chuông vàng có nguồn gốc từ Châu Á \n\nPhân bố: Cây chuông vàng được du nhập vào Việt Nam cách đây khá lâu năm. Trước đây chỉ được trồng chủ yếu ở các tỉnh phía Nam. Hiện nay đã trồng lan rộng ra khắp cả nước bởi màu sắc hoa đẹp và phù hợp với nhiều điều kiện khí hậu. \n\nTuổi thọ: Sống lâu năm \n\nMàu sắc của hoa: Hoa chuông vàng có màu vàng tươi rực rỡ \n\nThời gian nở hoa: Hoa chuông vàng chủ yếu nở vào mùa hè</string>
    <string name="chuongvang_ynghia">Trong phong thủy theo vòng tuần hoàn của ngũ hành Kim, Mộc, Thủy, Hỏa, Thổ thì Cây Chuông Vàng là loài cây hợp với những người mệnh Kim. \n\n Tượng trưng cho tiền tài, danh vọng, địa vị, sự giàu sang và những điều tốt đẹp nhất bởi vì màu vàng là màu sắc của hoàng gia, màu của những món đồ có giá trị.</string>
    <string name="chuongvang_cachtrong">Ánh sáng: Cây Chuông Vàng là loài cây thuộc loại thực vật ưa sáng, vì vậy cây nên được trồng ở những nơi có cường độ ánh sáng cao. \n\n
Nước tưới: mỗi tuần nên tưới nước khoảng từ 2 đến 3 lần để giữ ấm cho cây và giúp cây được sinh trưởng tốt. \n\n
Đất trồng: loại đất trồng phù hợp với Cây Chuông Vàng là loại đất tơi xốp, giàu dinh dưỡng và đặc biệt là những loại đất có độ pH khoảng từ 5 đến 7 và đặc biệt hơn nữa là phải đảm bảo được là đất luôn được giữ ẩm và thoát nước tốt.</string>
    <string name="hoalan_mota">Trong tự nhiên, lan Brassavola có khoảng 20 loài và phân bố rộng rãi khắp những khu vực ẩm ướt, có lượng mưa cao như Mexico, Trung Mỹ Tây Ấn, Nam Mỹ và quần đảo Indies. Đây là loài lan sống phụ sinh trên các thân cây ở độ cao từ 1000 đến 1300m. Song, nó không hút chất dinh dưỡng từ các cây này mà hút từ môi trường không khí.\n\nThân cây khá mảnh, chiều dài khoảng 15cm, giả hành hẹp có hình trụ, mọc thành cụm với chiều cao khoảng. Lá Brassavola hẹp, nhọn, có nhiều thịt và buông thõng xuống. Chiều dài trung bình của lá tầm 60cm. </string>
    <string name="hoalan_ynghia">Hoa Brassavola biểu trưng cho tình yêu, vẻ đẹp, sự sang trọng, quý phái. Những người yêu loài hoa này vì nó mang vẻ đẹp độc nhất, có sự đặc sắc về hình dáng và màu. Ngoài vẻ đẹp của hoa thì nó còn mang mùi hương quyến rũ, mê hoặc lòng người. Để trồng lan Brassavola cũng không quá khó, quan trọng là bạn phải nắm được kỹ thuật, cách chăm sóc phù hợp với từng giống hoa.</string>
    <string name="hoalan_cachtrong">Ánh sáng cho cây phải nhiều, tương tự như với loài hoa lan Cattleya. Thậm chí, một số loài khỏe mạnh còn cần ánh săng trực tiếp của mặt trời.\n\nNhiệt độ yêu cầu cao, khoảng 37.8 độ C. Tuy nhiên, cây cũng có thể chịu lạnh được ở mức 4.4. độ C.\n\nLan Brassavola ưa ẩm, vậy nên cần tưới nước, bón phần nhiều để cây phát triển. Vào mùa hè, cây ngừng tăng trưởng để chuẩn bị ra hoa, do đó lúc này bạn hãy ngưng tưới nước và bón phân. Vốn dĩ, lan Brassavola có thể ra hoa bất kỳ thời điểm nào trong năm, nhưng phổ biến nhất vẫn là mùa hạ.\n\nVào mùa xuân bạn nên tiến hành thay chậu, cắt nhánh cho cây.\n\nSau khi trồng lan Brassavola được 2 đến 3 năm thì cây sẽ phát triển thành một khóm lớn. </string>
    <string name="su_mota">Cây sứ Thái hoa đỏ thường có nhiều hoa. Hạt hoa sứ nhỏ, có hai chùm lông tơ mịn và dài nằm ở hai đầu hột, khi gặp gió thì túm lông sẽ bung ra tựa hai cánh chim nương theo gió lan đi xa.\n\nTên thường gọi: Cây Sứ Thái hoa đỏ\n\nTên gọi khác: Cây hoa sứ Thái Lan, cây hoa đại\n\nTên khoa học: Adenium obesum</string>
    <string name="su_ynghia">Hoa sứ đã trở thành biểu tượng cho văn hóa Ấn độ giáo, nó mang ý nghĩa về sự cống hiến. Ở một số nơi tại miền Nam Ấn Độ, người ta thường dùng hoa sứ kết thành vòng hoa đội lên đầu với mong muốn có được một cuộc sống vui vẻ, bình yên.</string>
    <string name="su_cachtrong">  2. Chọn đất trồng:\n\nCây sứ không kén đất. Các loại đất như đất cát, thịt, thịt nhẹ đều trồng được sứ với điều kiện là đất phải tơi xốp và thoát nước. Có thể trộn hỗn hợp đất trồng sứ như sau: 40 - 50% đất phù sa, cát pha hoặc thịt nhẹ, 50 - 60% chất hữu cơ như xơ dừa mục, vỏ đậu phộng mục, vỏ trấu mục. Nếu đất chua có thể bổ sung thêm vôi, phân lân. Tất cả trộn đều và có xử lý một số thuốc trừ nấm để sát khuẩn, ủ thành đống để sử dụng dần.\n\nCách trồng:\n\nCó 2 cách trồng sứ là gieo hạt và giâm cành. Nhưng hiện nay đa số người chơi sứ đều dùng phương pháp giâm cành. Sứ trồng trong chậu là khá phổ biến vì vừa đẹp vừa dễ chăm sóc nên ít người trồng thẳng xuống đất vườn.</string>
</resources>